
\beginsong
\songname{Milenci v texaskách}
\songautor{Josef Zíma}

\verse
[D]Chodili spolu z čisté [Hmi]lásky
[G]a sedmnáct jim bylo [Hmi]let. [A7] { }
[D]A do té lásky bez nad[Hmi]sázky
[G]se vešel celý širý [Hmi]svět.
[G]Ten svět v nich [Emi]ale viděl [F#mi]pásky,
[G]a jak by mohl nevi[A7]dět?
[D]Vždyť  horovali pro te[Hmi]xasky
[G]a sedmnáct jim bylo [Hmi]let.
\endverse

\verse
A v jedné zvláště slabé chvíli
za noci silných úkladů,
ti dva se spolu oženili
bez požehnání úřadů.
Ať vám to je, či není milé,
měla ho ráda, měl ji rád.
Odpusťte dívce provinilé,
jestli vám o to bude stát.
\endverse

\verse
Ať vám to je, či není milé,
měla ho ráda, měl ji rád
a bylo by moc pošetilé
pro život hledat jízdní řád.
Tak jeden mladík s jednou slečnou
se spolu octli na trati,
kéž  dojedou až na konečnou,
kéž na trati se neztratí,
kéž na trati se neztratí\dots
\endverse

\endsong
